我女朋友話似我

我女朋友話呢隻公仔似我。佢ig用呢張相做頭像。
依家佢同我分左手，但頭像仲喺呢張相，點解？

有咗

唔記得換姐

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

笑你碌尻細

但未必係樓主既

當你不能夠再擁有的時候，你唯一可以做的就是令自己不要忘記。

bam

佢之前都係咁同我講
分左手2年張相都係呢張

咪係，分左手都三個幾月了

吾會啦，啲合照post都delete哂

Block咗你

Block左應該連icon都睇吾到

講緊條賓周仔似你

我試過明明換左icon, 但第2個人見到既仲係之前既icon黎